［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [478]DR.STONE復刻 我再重生每人送一pack

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

ok

AC拎黎

多謝定忍巴先

LM 攞一pack石

FEEL到佢好快就重

打錯字
入呢個
［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [48]DR.STONE 復刻 抽爆佢！

呢個POST名應該要cap圖擺頭 下個1001補返

有冇人拎佢送果pack 石黎做莊我想賭

Lm拎石

10000yen 已買

係咪真係要轉番日本id去apps store更新

lm等拎石
多謝忍巴

推e 個

留哂2邊

我買忍巴唔會重生...派1PACK俾我

LC Po 大佬 忍巴

我係唔會再重生
皇龍機女 雷姆emt+2lr
Dmc 齊2lr
有咩值得重生 ？

Lm

又開錯pro number

主角加ur

Post*

推呢邊啦POST題太精彩

Lm sin

478

錯數字都要推
扮到好多人玩咁

478btw lm睇重生

每人送一PACK 留到名單先
1. 逃夫

number 真係冇所謂反正新pool 好快會推完
反而個topic 真係好值得留低

下個POST改翻岩 POST NUM
下個新POST係第49

2.社工

3.中出

開左SER 既話今晚都推爆呢個開49啦

3. Makotooo

4.吉兒

5 xalanx

6 Makotooo

逃夫社工中出吉兒

排隊拎石

一陣接住落變左479就好笑

3.此方

7. 雨天

好咸濕既戲名

幾時都話連登有愛，冇啦啦有人派石都有

你地留名冇用架
引唔到我重生
除非有神ac賣俾我

8.初吻

嚇尻死人突然傾到478
拍得住PAD

Pin this
廢事中1001果個照跟

4. 2014

9. 2014

9. 摩羯座

9.apaxq

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座

自己更新落去

究竟隻驚有邊一次維護係準時完到

加名加到1001

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
自己更新落去

神刀腎咪準時

開ser未 想抽

我相信忍巴唔會重生
忍巴直接派我以示鼓勵點睇

Lm 收1pack

係上面留番個名先啦

係咪賺夠唔開ser

留名待收1Pack名單 1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13. 初見

自己更新落去

13 丁人口面

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
自己更新落去

炒車

幾時維完呀屌,我想掛網咋

排好隊

幾時先開
我要表演10抽中科燈 加 LR 加 新角

等大家打完先

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14 無明事

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴

忍巴到底會收到條Waiting List 有幾長

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊

我估得刷手巴個主ac先引到我重生

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored

襯而家未開ser 少人 留名啦

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 愛麗斯夢遺

無論咩POST...
只要一有人話派錢派石就好多人上水LM

袋穩張WAITING LIST先

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖

炒左車 請重新排過

你地慢慢等啦

最厲害既未開ser 推post大法

我本身諗住入黎睇下消息有冇講幾點再開ser
點知有石攞

LC既工讀生

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq

想問下幻英55層有咩攻略

23 全都要

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23馬高

1-80 :巫女補住血過

冇巫女

巴打係咪有正ac放

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23馬高
24 真誠

1-80:V哥麻住過

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織

+1

我有v 就係麻極都麻唔到

LM睇AC重生

為左大眾既幸福有靚AC都俾忍巴行先

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti

LM

4點半開SER

為左大眾利益，想賣3UR account了

呢個AC都幾貴

屌仲有成粒鐘

未開始抽就已經有一pack保底
正

有
試賣AC
AC 1 高練 劍機練好 大貓 加護 水着 技師
絕版貨： DMC 旦丁 NERO V連專，DMC 2LR齊
新強力角 臀帝＋神刀UR
ARK 大部份都齊
重點： 有償石幾萬 幫你慳返課金錢，無償石幾萬
加埋10萬石 夠你換晒DR。STONE嘅專同抽爆佢
呢個會貴，但物有所值

AC 2 低進度 啱入坑新手
臀帝＋神都UR＋絕版聖劍傳說外傳ARK
角 旦丁 NERO 合眼莉 加護
成本價發售

AC 3 低進啱入坑新手
神都UR＋皇龍UR ＋ 要BUFF嘅千空 旦丁 NERO
推少少實抽到臀帝
成本價發售

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳

多謝你~
個度廿幾PACK
魚蛋巴唔係唔益我地巴打下化

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27 你老豆屌你老母

我而家唔要呀

又話送神刀腎比我
水9我

即係會走數

LM 等攞石

集資去FB GP買 5UR 齊限退坑AC

而家廿零人，佢萬零蚊姐
萬零佢抽都抽唔到3ur

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母

50 ok?

ac1 幾正嫁

講笑咋
你賣比D新手巴

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）

我淨間爆死都可能考慮重生

其實協力真係可以好多嘢玩

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航

等你

平時得我地幾丁友講野
一話送嘢
即刻30人上咗水

Tg

架仔推薦

攻/法 軍師玩法

換部新電話先諗協力啦
4隻腎仔一齊開大冰

隻AC 1係無RE0 角 同巫女 今次追左千空返黎頂住sup位先已經齊到傻

5UR

係鬼
一日兩post 點講都唔係兩丁友
跟post已經跟唔切
新手問問題會有3-4個巴打同時1分鐘內答

收藏癖JJ黎講UR唔難搞 難既係齊 聖劍,史來姆,RE0, DMC 絕版ARK

5UR+DMC+雷姆LR+科燈

根本冇呢啲ac

係平時我地幾個成日係po 吹水
30 個巴打都認到既

如果有呢

明明我都識哂其他2X位巴打

小忍又係度屈9人

唔寫DS 因為而家復刻返 玩得呢D帳既都係重課JJ 唔志在追齊 但一定要有齊絕版野

架仔退坑AC都未必有除非重課手

肯定有
但唔會拎出黎賣咁解
台仔個邊識幾個都全齊合作,手持3-4張UR
只不過人地唔會賣咁解

重課到呢個地步都好少賣返出黎 果幾千蚊唔志在啦 射落海好過賤賣

評價好似麻麻地

又無限期可能2周年又想重生啦

法師先天就唔夠物理打

dmm 冇難度啦

當然啦
人地都收集控
之前係巴哈ADD過一個叫YURAN既台仔
乜角乜UR都有(唔知新神都有無抽)
幾隻100SC合作角
但搵唔返佢,所以上次DMC就搵台仔爆進借佢隻大貓

型係一世

一陣抽隻幻番黎配V算

試賣AC
AC 1 高練 劍機練好 大貓 加護 水着 技師
絕版貨： DMC 旦丁 NERO V連專，DMC 2LR齊
新強力角 臀帝＋神刀UR
ARK 大部份都齊
重點： 有償石幾萬 幫你慳返課金錢，無償石幾萬
加埋10萬石 夠你換晒DR。STONE嘅專同抽爆佢
呢個會貴，但物有所值

AC 2 低進度 啱入坑新手
臀帝＋神都UR＋絕版聖劍傳說外傳ARK
角 旦丁 NERO 合眼莉 加護
成本價發售 200蚊

AC 3 sold

3周目先有保底

有先算

我睇佢上異常唔知有WT用,然後用毒爪
佢係咪介紹泛用型軍師/坦軍師

相信網絡既力量 有咩心水想重生

V自己一隻已經單挑大部分boss洗咩配

收費代肝活動,主線開井
乜都唔多,時間多,意留TG

佢試緊點先係高難度打到上限

由睇自己隻V 12999 變成14499
心情都爽D

仲未入得

不過佢到最後都有幾下打到
我都係飛住黎睇
睇到用毒爪就唔想睇

我都係睇中ac3

因為V普攻流難打上限, 試下配幻既30%易傷
就算配其他特技型角色都係正

佢都無用神都杖

佢貼小浩張圖貼左2個1001都無人要 但文字打出黎就咁多人爭

真 想要 不過死人讀心遊戲

所以都係自己配好了

我睇哂 所以慢過你POST
佢話呢隻特技流倍率好低
星盤技物魔都有, BUFF 4屬但得冰傷害見得下人

玩普攻

感覺都係營運試緊點先救得返法師族

瘦田冇人姦
姦開有人爭

我唔知TEST係咪一定要打GOD
呢D 好似使徒既野
但我自己用落暫時D傷害全部見得人

佢抽唔到丫麻, 所以咪用毒爪黎試下 +50%攻後會唔會上到上限

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP

搭隻千空突破天際添啦

巨獸ARK依然係冰屬第一ARK

我覺得腎仔賣點係穿透, 同埋生存力高
當人地打唔入果陣, 你打得入, 已經比人地叻仔

如果V冇專係咪玩唔到異常普攻流？

唔係 V專武係麻錘
要傷害可以帶科旗 毒爪

其一啦 另外就係4屬都打得打高難衝塔完全唔洗換無問題
同埋我一開頭都講玩腎仔主要係隊伍平衡

普攻都係最好科旗 無屬性

珍, 體感有科旗同冇科旗差幾遠下

係 不過科旗就得3隻用得上
而我玩V杖專上異常 所以放棄科燈
當然有能力都想追 無錢錢

雖然我用機刃加麻鎚打死神都打得好快

我會咁睇,如果無V,腎帝係勁
有練V的話,會覺得腎帝好有比上不足感覺
因為練成需求高,但實力唔算成正比,要好勁的話,成形真係慢

9999 都未到
想知點突破
我隻V 7x lv
星盤開到78 +物魔技全開
物 + 魔 + 爆擊 1.2.3 已學
物魔爆擊環學齊

只係未學二刀流 ，星眼
武器用緊部電單車

打關招一技都係3000-5000

睇黎腎仔就黎吹奏完

準備吹奏千空同幻

改下d 魔法動畫先

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb

不過魔法角強度真係相對上有限
睇下營運有冇機會再buff下魔法野

星盤78已經同108差好遠
v起碼要104以上先show off到
星眼二刀陣係好重要

Keep住腎仔世一

我睇你KEEP得幾耐

尋日都有岀文字可能今日新pool 所以多人on d

4點仲未入得

有冇巴打再講一次
神刀腎 點解咁勁
個神刀ur 點發揮

糞Game係咪摺左

攻擊極有邊個ARK有
我隻機劍明明星盤加到108
但係打怪都好似無乜力咁...

因為佢迫你重生

留定名先 唔知咩事

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先

修劍山,兩極都喺R ARK

唔重啦，我個AC買果陣本身有石神

Keep到2046
我真心鐘意個模組
熱愛情度宜家同機劍都仲係1:1

點爆星盤先，得78差好遠

R ark

100sc V普攻打死神 爽撚到

THX入到即升先
我真係覺得我隻機劍好無名
唔知係升錯野定點

咁賣個 神刀腎+皇龍劍機畀你重生

主要係碌杖勁
ARK 技打落本身0冰抗既怪度會變-25冰抗 45秒, 打關幾好用
爆技彈一堆WEAK

修劍山10 lv

都係個句啦單體腎仔唔算勁
但隊伍平衡打得又BUFF得成隊既唔多 連帶神都更好
無佢唔係唔得 但有佢會更好更靈活組隊

諗緊到兩週年就買兩-三個多石帳抽仲好

dllm買完同我講復刻

皇龍劍機夾咩

其實同堆絕版ark一樣
無佢唔係唔得 但有佢會更好更靈活組隊

今次ur 加ff

劍機夾天弓已經好正 有春藥就硬加好 無限永動機 普攻連擊又大大力 配千空神刀腎 真係又打得又BUFF得

主要係因為一隊得3個人團buff角d效果唔太顯著

我鐘意春藥e 個名

腎仔+千空 呢個組合夾劍機定nero 都幾爽其實 係夾光暗同無屬角差D

你自己組咪三個 打塔就4個
咁借人地個隻都有更多選擇

開SER 未
ready 抽到大爆死

究竟依個post會爆先
定係個ser會開番先

無DMC 惡魔王LR 司做唔到完全體

之前有人post v 普攻單挑死神

收到
啲赤石難出到喊
睇吓呢兩日爆佢星盤睇吓有冇進步先

唔要

小忍幫到你

有春藥劍機爽D 劍機打弱點 爽爽爽
神都扣屬 千空BUFF傷
第4個真係隨便揀個打手就屌打

Ac1開始有巴打問價了
有人買可以傾

司邊洗
就咁一張武帝暗爆已經夠殺

腎 千 巫女 好友是撚但揀一隻4屬角
啪啪聲

邊個召喚我？
係咪有人想買ac?

其實唔難

可以單挑死神？借黎用下thx

闇属性の物理攻撃・超必殺技の威力が30%

大拿拿成30%

無巫女 諗住BUILD硬千空純SUP機

咩係死神?
你留ID比我轉頭加你
反正我有好多好耐無上既人要清

我仲以為去到千年毒沼就有得刷紅神晶，點知原來要H先有，又要等幾日

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）

我隻v打死神好正常，爆擊打到12999，但係一到50%個幾隻小怪就打唔入，爆得個2-3千，打好慢，成日係中段曬咗時間

借黎用下，我想快d攞專武，thx

死神我都未打遲d拎神刀賢個d入場試下先

唔駛幾日啊你未打過hard咩

我覆錯，sor，諗住覆中出巴

無都無計架wo
咪靠武帝幫佢推上限
仲有龍騎兵
大把選擇

唔明點解會比上不足

純講上限 buff 生存面有幾多隻勁過腎仔

打到H3-10無打啦

當有人可以用到神刀賢+千空 去打死神就知 個威力可以去到咩程度全屬抗

仲有15分鐘 搖撚準備

咁你地會揀兩手槍定雙刀流

LM等睇片
隻野出左一星期 架仔,鬼佬FB都冇人Show過佢打高難係點

我都有排升佢同千空練左一半

邊有咁快 劍機D流派都係完POOL先練得切出黎試

準備緊，睇緊小浩

雙手槍好似再加上限

已經有人質疑 神刀腎唔勁
睇黎一陣又轉風向
要吹ds

條撚好未！

加2千但只裝一把槍

今次會唔會delay到6點仲未有時間出
3000石準備射落海

睇小浩 點解唔睇小忍？

再講得好D,新手如果第一隻就練腎帝係辛苦,佢單拖一件勁係無意思
佢要夾先勁,唔同某D角色係獨當一面

由9999 -> 暴擊14999+2000 變單hit 好似叫可接受

神刀賢+千空=無敵既BUFF

如果新手入場就刷左神刀腎其實推圖都無咩難度既 高難就唔係1隻可以搞掂既世界啦

我一直都質疑緊
我正身腎仔105sc
小號神刀腎都有試

唔係唔勁, 係冇你地吹奏得咁op
係比唔上皇龍機女, 要塞大貓, 破神加護 咁獨當一面

小浩邊有咁快更新

V世一

105SC

105

自己揀

1630放最新報告咋 冇話入得

打錯 105星盤

但有佢以上3隻都錦上天花
隻成隊效益既問題

臀仔105sc

預左聽日先有更新 應該係更新抽免費券+1張隨機必角

我都想知係唔係一定要打god先算 我果隻打H6-X 無ark都可以打頂傷

同埋一隊入面補足左純物理既問題

推

落千空隻隻都打頂傷

我兩個ac腎帝單拖某程度上推關仲好過我主練但丁既主帳

而家係驚佢有問題又要即時執過個檔案去日蘋果邊審查咋

屌

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折）

班架仔想唔想收工架

認同所以唔知Test既原理係邊

最後又淨係送300石 on9

忍巴真係佛過營運
好人會有好報
等等想中咩 受萬人祝福

我地有忍巴

忍巴: 我剩係希望可以人人有科燈

所以提到上限同生存面

仲有50%耐貫 明顯係針對黎打Boss

配招女神已經永動機咁

入得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

god難度啲血防高先test到分別hard關關都頂傷比較唔到
利申：個人意見

Go!!!!!

未？

昆9 me

十抽十紅

屌仲未入得

講大話 咀咒你大爆死

腎仔最大問題不是佢本身

係一般魔法而家暫時表現唔出太大功能
佢要企定定 要詠唱 又播動畫 仲要扣mp 加埋要睇剋屬 打高難度大打節扣

Yoda無屬係例外 因為冇左剋屬問題 而且上限太高 （100萬）動畫又十分快 所以打高難都會有用

所以而家問題係個meta對魔法唔友善 唔係臂仔魔法能力唔勁，如果佢出每隻boss都係物理無效，咁仔馬上會10分無敵

而家臂仔係半控場，半坦，半buff機，半debuff機，已經肯肯定有9.5分既程度，打大部分關都可以出場，但係打高難唔係獨當一面 就係咁

玩撚完430都未得

屌你啦

Fucku

5點半再報告, 睇黎今晚都唔洗玩

然後乜都唔賠

個營運咁cheap 多數300石

都好 唔洗起公司抽野

屌你！細字fake 下都好啦

睇黎真係要執過個file 俾日蘋審都似

比10粒橙玉

反而我覺得yoda 最大問題係近戰，次次唔控佢都走去普攻人地自殺

搞乜鬼今次咁慢嫁

【お知らせ】
本日のメンテナンスにつきまして、引き続き発覚した不具合について確認を行っております。
状況については【18:30頃】に再度ご報告させていただきます。
重ねて申し訳ございませんが、何卒よろしくお願いいたします。

除左DS合作仲更新PVP果邊D野 可能PVP果邊賴左野掛

搞咁耐送返1000石嚟幫補下

Google翻譯

【注意】
關於今天的維護，我們將繼續確認已發現的任何問題。
我們將在[大約18:30]再次報告情況。
不便之處，敬請原諒。感謝您的配合。

懷疑個server已經石化咗
而家整緊水黎救部機

yoda 玩打狗棒真心on9 同意

抽野未大爆死前
個ser已經大爆死左

宜家好似唔係好覺有d高單體傷害既魔法

真係呢個POST爆都未開SER

5點半再報 班架仔有排開OT定 通常開得前半個鐘都UPDATE好似係

機女/加護其實打Boss都易死要好多角幫佢

係大貓可以做下半坦

腎仔係輸出得黎可以不死仲痛強力buff 戰略價值高

無啦日本時間18:30再同大家報告
可以翻屋企打個丁先抽野

為左唔比大爆死 所以佢自己大爆死

佢老味

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥

賠夠一pack石未

腎仔已經做到
buff 上限 buff傷害
降屬耐機
半坦
控場

如果再比埋佢好似要塞大貓 皇龍機女 既輸出
咁就誇張地op，冇弱點

見到個list成37pack石, 真開心

機女 加護 其實係相對好脆皮
冇控場又冇得buff其他角
吹奏原因輸出同爆發能力

腎仔輸出打高難輸出可能多d限制
但係功能性強好多

我都信你唔會再重生，但會進化！
留名等睇進化，然後個個無石收

唔重生唔緊要，幫手留意下，想收隻齊合作lr號

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪

打高難隻隻角都要睇剋屬 打夠四屬泛用已經好高

點解要係呢方面打折扣

呢隻驚T1個班一大堆都係四屬

腎仔都可以玩特技 如果講單刷boss佢夠條件做到

個留名LIST變左金剛棒
小忍出黎截龍未

使乜截？
我都唔會重生
驚咩？

我同意腎仔輸出唔會係最勁個班

因為d盤分左落去生存同Sup

但上面講獨當一面所以我唔同意

真呀，我就係想要隻咁既號

]留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥[/quote]留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 愛麗斯夢遺

史萊姆呢？

邊係
一支秘裝統 要塞大貓 破神加護 呢d係打天下
V直頭普攻無屬打上限，想剋屬就配屬性裝

打高難如果係物理角好多都唔需要睇隻角剋唔剋屬，係睇配技配裝

聽講賢仔特技流倍率好低
不過如果打到上限應該都屈既

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺

特技2

其實FB邊度見到？我都想睇下啲高練帳但搵唔到地方有

dklm仲未開

查實日本仔build坦腎仔落好多guard技，如果我想將其他角色build坦啲係咪照跟
之前淨係識升hp def mnd

留名，等小忍派石

無影到定無新果張女女lr

隻怪係邊隻黎？

呢個咁似琴日8591個個

H4-15既Boss

係幾正
Re0幾時復刻呀

41 囧檸檬茶囧

但特技2要行埋去

定升招常駐魔防/物防盾好啲

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42不求仁

單刀

去台灣8591應該有
見到有個賣5萬5台幣

神都腎仔 100耐爆神都上埋解耐debuff 個性都變個位數咁濟

連榮光都唔洗用 同埋榮光腎仔都一樣可以用 佢招三技break值應該勁過司

係架仔依家冇去配星眼 二刀比佢玩

萌王有招冰屬 強力單體 我最愛

佢差招突進技

法師突進技 又要吹奏yoda

原來巴哈個邊世界大戰緊
原因係因為隻GAME係巴哈總排名跌左
台仔真係好撚ON9隻GAME唔係3甲就話過氣唔玩

痴勁線
個list突破40人

好多冇見過名既浮晒出水

丐幫幫主Yoda

公子獻頭推POST大法

我覺得招特技2又係特別on9，打啲高難要行到去隻boss前而舉下手先放到，次尻次都比人斷，重要扣埋技

已經吹到BREAK值勁過司
神都得45秒 夠唔夠秒BOSS
不如試左先講啦

警世

幾錢？

唔係有保底架咩

5點都仲未定時間

咁你拎個破神 要塞 皇龍去秒下異端先？

成個巴哈版來來去去都係一條友攪屎棍
人氣跌就話個版主出晒教學搞到無人討論
體水人地中意點用就點用啦，又教人一支一支咁食

會唔會吹大左？
定講緊分開抽總共12 幻

司出左就會吹奏司
佢加埋武帝 Ark 應該係數一數二break打手

大家對呢隻Game都好高要求

雖然台服多d送石
但台服pickup得0.5%
睇路

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42 不求仁
43 窮屬性

入得未呀抽得未呀

得左 沖呀

go go go go

腎仔一出果日咩都秒到其他都係渣渣

又水人

理性討論緊邊招Ark秒到高難

個邊啲人好撚惡，人地新手唔識問兩下就叫人爬文圍屌，成班都癡癡地，呢隻驚好多野都要慢慢摸，唔識開post問都比人圍屌，冇人玩又懶營運

問題係果45秒你會多左幾多輸出
要塞同皇龍個加成係永久既

配星眼 二刀 你諗到人地諗唔到咩
不如配埋便利屋10LV技, 佢特技使用次數咁少
佢回SCT又慢過人, 裝埋聖靈藥比佢啦就
特技3咁勁, 配埋火傷2LV走唔甩

唔知做緊乜 見人留我又留

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42 不求仁
43 窮屬性
44 變態精靈

台仔係咁
懶得答
所以當初係個邊蒲左幾日就無再蒲過
D討論又偏激，死都要同你拗到生為止

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42 不求仁
43 窮屬性
44 我唔識

昆人小心大爆死

咪多左50%輸出+一招技

招招特三都差唔多秒數 回兩下架啦 唔洗配都有個性

你咁講 加護個盤夠一堆魔法技 係咪玩雷魔勁d

V可以升爆了 6覺咗
下隻 大CAT 加護定係泳裝好

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42 不求仁
43 窮屬性
44 我唔識
45 沢田綱吉

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42 不求仁
43 窮屬性
44 我唔識
45 戰螂3萬

水完人會中伏,而家個帳唔好抽嘢啦
下世重生小心D

軍師普攻同特技都食魔力？

應該真係要今晚先有得玩

我上打機呀好撚緊火

台仔好唔友善
呢邊重覆問題照答n次
仲就有巴打每人送1pack

完全比下去

我下面係跟你既推論講落去姐
因為架仔冇配星眼同二刀 所以特技唔痛打唔到上限
神刀減耐性 所以榮光都唔洗帶 都夠輸出
配埋榮光 BREAK值仲勁過司
咪GUN你再吹大D囉
第N屆吹奏大會

今晚有得玩都偷笑 如果5點半都未有聲氣應該要聽日

賠20枝體力藥水

香港人無咁懶 懶到google幾隻字/巴哈搵幾隻字都唔搵 但台仔係真係可以完全伸手黨 有keyword都唔會自己搵 要你逐個step教 但教完又唔會多謝你

呢度咁友善一來巴打好人
二來日文唔係個個GAG得明, 都係可以諒解

特技流賢仔暫時架仔都未開發成功
怪獸巴研究到既話po上黎睇睇
架仔吹奏既暫時係功能型既半坦賢仔

我隻V就真係單挑到死神 最終防壁 冇花冇假

我話可以減耐輸出 同埋榮光腎仔

BREAK值係特三呢一招特別勁

特三不如你試下/上網睇下架仔片？

果條友自己on9仲話人地係憤青

我見過巴哈新手問野開post
感謝前感謝後 仲講左爬左文搵唔到先問
但係答佢d人都屌佢唔爬文 唔睇攻略網
好撚惡

條友一睇就知係曲線海豹

番黎，咩環境

巴哈就好似以前高登,第一個回覆決定一切
台仔又單純,好容易比人煽動人云亦云

我一路吹既都係多功能腎仔

大家討論有咩玩法

唔係呢樣唔得 個樣唔得

不過呢個comment我留返先

但香港8591買唔到？

係咁問人幾多抽先為止最歐
真係cls

可以訓多陣

都係唔重生了.

10抽有11粒紅波先叫歐 標準答案

佢句金句係咩 唔記得咗添

賠石未

10抽4UR係暫時睇到最歐
支持佢抽唔到呢個程度唔好開局

係咪前幾日貼神刀嗰個

1 抽中哂pickup

想問下神刀即係邊隻

已經有一段時間 我搵下舊post

幾時都話呢度係app 台清泉 今時今日登入連登仲會送一pack meanwhile 營運delay 只係送300石

要幾多抽內抽晒所有野先叫歐
條柒頭係叻既咁都問得出

買到

新UR神都

1抽5ur就係最歐

入唔撚到

官方睇嚟曲線派石咁喎

無料到

有冇lin

300石囉

仲未入到

我就唔係好知點解要由我黎證明我既野既
明明係你吹出黎呢樣野

但你問到我即管搵左

腎仔 (1下特技3) 儲存數2

司 (3下特技3)儲存數3

真係會有石咩

抽淨9幻 算唔算歐 係咁問dmc lr 追唔追好

唔知做乜怨氣大爆發

我諗起呢度早兩日多石自抽帳係要求緊14萬用3萬內抽到1pack先收貨

佢唔係齊左咩

Post 24
#600開始睇

6:30

其實隻game派石方面好撚孤寒
但係合作派必中 又好撚闊佬
懷疑set UR機率 同埋 派石係同一人
合作活動係另一人

6點半再報

6點半再度報告

仲未開得 好想打機呀

拖UR機率條友出去斬

大家可以回家了,jpg

呢隻係劇情送既軍師，日版唔駛理腎仔普攻特技超必都食str+int，日本仔實測左

好彩我係合作派 雷姆 dmc

司多一下呢下我錯

但你要唔要比較下裝同技先

純講break值 唔係能力

嗰陣花生好好食 笑到我 條友唔知咩撚嘢邏輯

入得未

我唔識計數

copy and paste

比條lin黎好無

上邊有

都真係要 copy and past 中間又要改幾隻字 好多功夫

自己得閒look下store 睇下有無得更新好過啦 九成要再上傳過新更新檔卡蘋果

又鞭屍

唔係

頭兩張圖係冇二刀既情況下出
條片就應該有裝二刀

但係我係8591tw見到啲AC，但係8591hk又搵唔到嘅

唉睇黎爆post都未有得抽

無限copy

佛心營運
唔想玩家爆死
自己爆死先

諗起薑餅人

玩手機game課左半層樓 刷首抽又唔識計數

佢個道歉更加鄭重有禮

有咩大bug到要回爐重練上次腎仔識秒boss都未停

岩啦 呢度維護開唔到ser都吹左半個post 啦 應該真係吹到1001都未開到服

好好笑 寸到條友啪啪聲

啦 我幫佢打埋
【お知らせ】
本日のメンテナンスにつきまして、引き続き発覚した不具合について確認を行っております。
状況については【20:30頃】までに再度ご報告させていただきます。
誠に申し訳ございませんが、何卒よろしくお願いいたします。

合作應該無野 活動又係照執舊野 新角都係植入數據姐 我估都係郁PVP果度出事

小心佢一陣上水咬你

系統問題 台灣賣家冇放香港區
你台灣8591睇完 叫佢開香港專畀你就買到

我係到

餅餅我課咗4k 賣800

我有fd都係因為咁棄左
多石ac頭十抽中劍機
追埋活動
諗住抽齊dmc
點知佢用到得番一幻石
72小時pool又中三隻佢想要既
但冇哂石淨覺得唔完美就唔玩了

Line d game不嬲課得貴賣得平
Line ranger 同垃圾高達

仲得閒嚟mon我地呢啲憤青

咁都得 堆石推主線就返黎啦

唔係你呀 你對家呀

仲走左去玩台伏

佢地玩緊一隻game 叫刷首抽

咪都係咁伏

個陣佢都比大部分人block q 左 可能個朵唔好 留起度冇意思 死死地氣走左

寶船我大哥

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42 不求仁
43 窮屬性
44 我唔識
45 戰螂3萬
46 崔玖將

佢唔比我申請台灣AC，聯絡唔到個賣家

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42 不求仁
43 窮屬性
44 我唔識
45 戰螂3萬
46 崔玖將
47 香港地平協會會長

剩係條list已經有2頁

你個憤青！

你係台8591買
佢都係叫你去7-11搞
好似係咁

咁要關左司自帶break技再打同一隻怪先知結果

睇下有冇巴齊兩隻

8591tw果啲去7仔俾錢

Line gundam
抽唔到zz同卡碧

我1鑽抽出ds 1 pack我算唔算歐

要等佢開返先有得抽

我都曾經重課過 後來因為依隻game棄左

暫時找數至少3皮野

咁你隻腎仔係咪自帶break技先你咁玩100sc都唔夠你用啦
咁樣比有意思咩

我以為你抽到

司舊角有d人有

呢隻棄左好耐 ON9 之前都係追到6星 而家係追到超3 每部新機要課到超3都閒閒地=呢隻驚既30700有償保底 仲要而家D新機不停出同瘋狂打臉 搞不撚掂

開返就變左新角啦改左

我入到薑餅人一睇同高達同ranger有8成似
就玩都唔玩直接del左

仲玩緊微課仔

抽唔到

佢最近出左啲原生5星機體 仲要識換裝但唔可以用萬能圖升星 一定要抽重覆

單機驚緊係要熱烈討論同比較

所以我都一律追中一隻就夠
但無卡碧 /zz/ 風雲再起God

我睇好佢PVP實好勁

我果時抽完5星突自同無限正義流星號就冇玩

LC唔知係咪因為個PVP排名搞到好多Bug呢

個營運都幾弱，維護拖咁耐

通常賠啲咩咁耐

正義仲係好好用
Pvp上到金區無打2日跌返落銀

又有人開賭

500/1000鑽
補下水咁
唔好太大期望

送多張必中就好

送5張必中

你估做IT狗嘅唔想收工咩

我想要千空90SC

司x5

10支水

張圖睇到好燥

正如上面某位巴打所講
你咪自己砌隻特技流榮光打break手神刀賢出黎證明自己講既野囉等你測試

你講到咁勁咁萬能 咩都應對到咁
一陣d睇開風吹做人既巴打
因為你一句就走去重生同課金

再唔係等架仔真係發掘左出黎先再吹啦

3000巴幣

正
吉撚死人

我都做過game，bug就清唔曬，都係出最少bug既版本當正式版本，你就算真係有野撞，依隻驚咁少內容，洗唔洗搞咁耐

建議各位今晚早D訓,維修收到聽朝

所以佢應該係d會死人既bug唔出得街

找咩數？

賢仔秒死神都係咁岀

然後起身拎卷就中司

可能係pvp可以無限領獎

Pad L文補血補咁少既

你下次重生要成三皮萬wo,刷新LC post 重生金額上限

司點fix 極都一下秒人既！！！

Pvp 1打4

台仔話

原來多石帳而家成70蚊咁撚貴

多人買咪升 到2週年分分鐘要90

收到風司+武力+魔王上12分角

咁多野抽

仲有15分鐘開ser 400石

400少撚到

咩野x400?

1粒鐘100石 真係好乞衣

開未呀 要抽野呀 我要課金呀屌你

講埋賠石 即係開得？

crystal

400鑽囉
皇恩浩蕩

400石 乞衣

俾機會你一抽 仲有石回體！

有一抽好感動

有1抽比你仲唔感謝主

架仔咪出晒片 幾個架仔都齊晒資料話萬能

至於其他玩法係拎出黎傾 唔傾其他玩法 咁成個post係得十抽中UR同重生傾了

營運仲乞兒過我

仲有12分鐘入得

忍巴重生未？ 等你救濟

抽埋先收工！

討論同吹係兩回事

下次你咪帶番頭盔話未試過囉

我岩岩重生個ac都未入到呀
畀咗錢成一日仲未玩得

如果剩係想要科燈同千空，
係咪抽舊pool有pick up會好d呢
得3萬石

準備要練了

想問派石未

LR百夜仲未有資料，希望唔好勁到引我抽

理論上係囉 實際上就唔知啦

有時game tester試唔出咪以為冇事照出，個game tester玩唔出都冇辦法既

唔勁又點引我重生？
唔重生你又點會有石？

今早11點睇係50

仲有錢食飯 唔怕啦

試下30000中唔中

仲有500抽唔中ur同1000抽出ur

唔敢試
怕有好大落差

最後6分鐘

我都無試過用腎仔bug秒高難

無了

一抽中晒5隻

你下次係進化
係進化
係進化呀
一定要記住

刷手巴 今次準備咗幾多pack去抽齊ds?

我得萬2石
只求科燈

追返舊po幾好笑當時講既留石兩周年

近幾個post都未聽過SH 2周年

留名待收1Pack名單
1.逃夫
2.社工
3.中出
4.吉兒
5 xalanx
6 Makotooo
7 此方
8 雨天
9 初吻
10 2014
11 摩羯座
12 特特多麻神
13 Nil
14丁人口面
15初見
16戴巴
17 黑色羔羊
18 imbored
19星夜拼圖
20 鮑換包換鮑
21 冇人見到我
22 apaxq
23 塞維列
24 馬高
25 早見紗織
26 Linda_Puzzuti
27勇者愛巨乳
28 你老豆屌你老母
29 何已完（雙失）
30 政航
31 X-JPP
32桃乃木bb
33 食蜜瓜先
34 館
35 20年（亞軍）
36 綠谷出久（骨折)
37 安平十三哥
38 威豪
39 萬寶路花生
40 愛麗斯夢遺
41 囧檸檬茶囧
42 不求仁
43 窮屬性
44 我唔識
45 戰螂3萬
46 崔玖將
47 香港地平協會會長
48 1000CD-ROM

都無錯 今次抽剩嘅咪留到2周年
好合理

個個都話軍師仔黎pass
我都有份而家抽到保底

2分鐘

準備!!!!!
祝抽科燈嘅巴打，一個十連搞掂

最後2分鐘

射必中分享區

2周年既 2周年先算

搵到了

上次抽腎仔用剩左少少
唔夠先再課算。。。要睇睇今次邊隻值得＋20

求中千空 我要全法師

留石係口號，抽爆係態度

CLS 一黎就加20,咁癲

俾你俾你 我有啦

本來話當睇唔到，但而家有d想追千空 配腎帝搞基

更新緊！

入得!!!!!!!!!!!!!!!!!

入到了

入得

黎返個十抽先 入到

抽啊

好好好 咁我搵下大貓單刷高難先

無wifi更新 今晚先必中到

衝呀！！！！！

等你地報告
祝大家好運

Step冇免費十抽

準備十抽0紅

有抽必中第一人未

頭十抽中武力

Step one

必中呢

勁

爆死左

幻專武有加上限喎

唔敢抽了

幻專真係加上限1000 ......

垃圾驚
估唔到玩到rank 24都要重生

十抽 點解唔俀科燈

第一個十個連

廿抽科燈收唔收手好？張lr抽唔抽一過

一陣缺一隻玩唔到d奇怪組合

cls 克兩係專好似好勁

免費送田張卷，抽第一彈 同第二彈 分別係咩？
有一個角色分別？

你話呢

屌廿抽0紅

60抽得2紅 棄驚

30抽中兩個科燈
Ac2值錢了

試賣AC
AC 1 高練 劍機練好 大貓 加護 水着 技師
絕版貨： DMC 旦丁 NERO V連專，DMC 2LR齊
新強力角 臀帝＋神刀UR
ARK 大部份都齊
重點： 有償石幾萬 幫你慳返課金錢，無償石幾萬
加埋10萬石 夠你換晒DR。STONE嘅專同抽爆佢
呢個會貴，但物有所值

AC 2 低進度 啱入坑新手
臀帝＋神都UR＋絕版聖劍傳說外傳ARK
角 旦丁 NERO 合眼莉 加護
岩岩抽中 科燈x2+碳酸泉

AC 3 sold

武帝件乙太會唔會有d 痴線呢

80抽獅王 千空

必中卷點拎

40抽，前三十抽懶晒野

重生潮

一入活動關就有。問題有兩彈 應該抽邊個好？

唔洗搵小浩同小忍啦

都話左唔好睇少自己

50抽6紅, 1琥珀, 2科燈

中埋千空

試賣AC
AC 1 高練 劍機練好 大貓 加護 水着 技師
絕版貨： DMC 旦丁 NERO V連專，DMC 2LR齊
新強力角 臀帝＋神刀UR
ARK 大部份都齊
重點： 有償石幾萬 幫你慳返課金錢，無償石幾萬
加埋10萬石 夠你換晒DR。STONE嘅專同抽爆佢
呢個會貴，但物有所值

AC 2 低進度 啱入坑新手
臀帝＋神都UR＋絕版聖劍傳說外傳ARK
角 旦丁 NERO 合眼莉 加護
新抽中 科燈x3+千空 +碳酸泉

AC 3 sold

之後課左2pack 有償20抽科燈

必中中左幻
多謝營運讀到我心想要

果然冇科燈 想賣AC了

追po真係好撚危險個個都咁易中
我都係攬住淨低萬幾石潛水清體算

點解我未有必中既

兩次無償十抽,已中幻無LR

入活動 睇完動畫會俾張交換卷去交換所換

黑到仆街 第一彈已經過百抽
成個第一彈我淨係得硫酸 仲出咁多張俾我

5萬羊又射落海 898垃圾驚

棄了

追科燈好危險

出左2紅波
冇一樣新野

咁快5pack 抽咩

我千空 司都冇

6幻石 中lr同司

好撚灰寧願中ARK,必中卷反正會抽到角
而家拎住個司同幻都係無ark...除咗科燈

好彩我唔追司 又有千空 必中中埋幻 放棄科燈
啊 之前講話必中中幻會課 課番單保底左軍師番黎先

屌我都係，唔撚玩，on9

垃圾驚

嘩屌 佢開返魂井倍up 好波

80抽中LR帝國

抽到100停手 冇新野

冇啦啦送咗把劍

仲難抽過UR on撚79

50抽得科燈，收手了
睇埋武國乙太裝咩料先

神都開始夾埋抽撚左成萬幾蚊
都係得個賢者，二百幾連抽真係一半以上全金波藍波，紅畀我爽下都無，屌

係 ark角都冇中過一張 我屌佢老母

得科燈同琥珀 追唔追埋千空好

加油

千空下星期都抽得啦，而家睇武國啱唔啱自已用姐

我明 我真係明
腎仔pool我抽到保底先中 (無神刀)

抽唔到科燈又冇得換

diu la ma ac1 cls

非洲人310抽冇科燈

戰績
必中-幻
一彈 1次10連抽幻
舊POOL 2次10連 科燈

俾劍機用試下先

BTW
雖然對GAME有愛
但應該換幻專
果然+上限

我無既

好似幾高攻咁

20抽再中埋LR, 收工

抽新係咪好啲?

唔知易唔易打上限 睇定d先保有償換

咁等埋另一個ark出埋先

我都唔知點有，一入收信件就拎咗，仲有幾件裝

決定隨緣了...等換免費卷試下抽唔抽到武國
佛系等兩周年了

唔理了

有愛就換+上限一律唔放過

你地抽邊個池？

如果本身有科燈同流酸ark，抽邊個池好？

可能build坦咪無用

唔理
照換
我話知你地

3萬石咩都冇

我睇好克
兩件專就咁睇都好勁

191抽結束呢個回合
千空,司,武帝,科燈,硫酸
幻就由佢唔追了

即係點

Pvp super送裝？

老閪都新池先啦，乜都有，試試手氣

武帝乙太勁到顛

我收到+10%魔傷杖

個AC唔比你更新

我無話換齊一SET
你地要換咋
我換幻專就得

但新池得幻同武帝國有pick up

咁有機會一係RANK 一係PVP

睇到了，原來pvp送裝

post黎睇睇，我就係等佢出先決定all唔all in

我就抽左啦
你呢

10抽科燈加條drs條女
對其他冇愛唔洗抽了

本身ac買果陣已經齊左3隻舊角連硫酸，舊pool單吊科燈會唔會好不智

試賣AC
AC 1 高練 劍機練好 大貓 加護 水着 技師
絕版貨： DMC 旦丁 NERO V連專，DMC 2LR齊
新強力角 臀帝＋神刀UR
ARK 大部份都齊
Ds: 有幻 連專武 必中未抽
重點： 有償石幾萬 幫你慳返課金錢，無償石幾萬
加埋10萬石 夠你換晒DR。STONE嘅專同抽爆佢
呢個會貴，但物有所值

AC 2 低進度 啱入坑新手
臀帝＋神都UR＋絕版聖劍傳說外傳ARK
角 旦丁 NERO 合眼莉 加護
岩岩抽中 科燈x2+碳酸泉+千空

AC 3 sold

40抽含曬

我屌，必中卷又係中幻
想要千空收藏都唔比

哇我屌你老尾

到底有幾多人會重生呢

DMM點CAP圖? 第50抽中新LR+新英

岩岩玩應該抽邊隻好

2個pool各10抽已經有科燈 硫酸 司 千空了

110抽
司 千空 科登
可以sh2週了

抽唔到科燈中左LR係咪等第二彈再追科燈

歐到

屌你咩，比張武國我啦

240抽 幻 司 硫磺 科燈，冇石兩周年了

帝國件乙太裝都加幾多STR

新pool 30抽中LR
舊pool 30抽中加護琥珀 無科燈🤦🏽‍♂️
要去打石了

個名好少見

新人之前買左多石入坑

HALOOOOO

嘩屌 非洲到 有償30連 0紅0綠 無償10連0紅0綠

歡迎

大家記得retweet每日送10抽

終於見到正常人

310抽冇科燈

10抽個pool好似淨係得垃圾？

where

我中SR限ARK 好過冇

真? 點retweet法?

活動版面

想直接餵滿科燈

我想問下呢，點解有d人隻賢仔咁快6突？用拎抽嘢個d石換？

棄完game先中科燈

sr ark唔係必中？
我抽咗兩下10連都有

懶人free rider坐等 3700年大地 2sec H10-3 setup

另外等報告睇吓合作邊一關好掛

禁一禁就有 我連登入都冇就拎咗

保底千空，中酸泉，幻，武帝，加護同一堆SSR,必中券中司，哭撚左

[img]

新人早兩日買左個多石帳入坑玩
想請問升另外邊2隻配賢帝比較好
Thanks

Step中左gen 武力ark
無償中科燈
搞掂
舊角差千空

我中完司保底再中司

真心唔可以落FLAG

琥珀呢?

必中我揀左第2彈

喺我到科燈呢

PLAY得

係我度

第2彈係咪即係新英? あさぎりゲン?

抽左兩萬一石收手了

70抽中千空同科燈，仲搭單中樹霸

本身ac買果陣已經齊曬舊角+硫酸泉
追科燈追左7幻幾 中途中得2隻司同一堆重複SSR

反正課 抽曬佢有償左幻專 有淨抽科燈

兩彈都有新角 只不過係分開各一隻加舊角

都抵左~~~

搵我？

個個都有償幻專 搞到有啲想課

幻專+上限
真心不得了
其他都好
但一見到加上限就基乎必換

咁邊彈隻新角勁d

免費抽咗幻50抽石咩都無

銘未知能力架

點做到？我日日掛8粒掛到2046

見唔見到佢+20BOUNS SC

人地SC+20
抽左10隻已經900魂啦

無曬石～直接放棄新角LR

屌你個閪400抽先中
破神科燈加護完全體

即係除咗抽返嚟，無其他方法快d有魂？我見合作d新英一抽即有200魂，但賢仔無

抽10隻重覆咪有一隻重覆90魂
60+90+200+400=750 仲有150剩

差要塞

刷同討伐 窮撚係要慢慢農

我睇下駛唔駛400抽依家310

無 合作角先有200碎

打活動

抽科燈是否抽OLD POOL, 新POOL 10抽中新角就唔敢追了

大家咁閪懶既??????????

必中5星卷係交換所

要塞大貓專秘裝銃 我齊

正身必中中司，但一下10抽武裝帝國

好似係打活動關之後有張券
之後再去交換所揀1定2彈

想問問stone world 係咪活動獎勵

禁一禁活動就有架啵應該

好滾動 補中左異國 終於補哂異國同榮光

棄左一排game就係因為呢隻game超缺錢
除左周回12-3之外仲有無其他方法打錢架
掛一晚先得百拎萬，升一下泉/限界突破一兩隻寵就無晒

終於抽中異國

... 無限farm H3-10 掛一個星期夠你升滿6個藍井然後D錢已經無咩用 我而家成億係身

唔記得 反正換咗中重複

有百o令萬差唔多啦

好想俾晒啲水 武力の帝国 得返20支 啱啱好

me2 如果有得100萬換1萬藍波就好

依3個抽蛋有咩分別
我應該all in邊個？

-20可以保低換人抽到新人2次一張LR，抽唔到料登

中幻心足了

試賣AC

最新ac1 ：抽中 科燈 碳酸泉 司 幻 必中未用
Ds 齊專
高練 劍機練好 大貓 加護 水着 技師
絕版貨： DMC 旦丁 NERO V連專，DMC 2LR齊
新強力角 臀帝＋神刀UR
ARK 大部份都齊
Ds: 有幻 連專武 必中未抽
重點： 有償石幾萬 幫你慳返課金錢
呢個會貴，但物有所值

AC 2 低進度 啱入坑新手
臀帝＋神都UR＋絕版聖劍傳說外傳ARK
角 旦丁 NERO 合眼莉 加護
岩岩抽中 科燈x2+碳酸泉+千空

AC 3 sold

舊pool pick up 舊3角
新pool pick up lr+幻

你知唔知舊角舊ARK 新池無pickup 抽到LR後想追科燈要轉返舊池 舊池先有舊角3隻+2張舊ark pickup

第一圖係舊pool?
今次大家都係想要千石right?

無償40抽
SH到後半

小朋友先做選擇

笨左抽晒新

咁解啦

幻有幾勁,真係要日本仔/d儲開料又有中到既巴打幫手test

唔敢搏幻勁唔勁咪抽舊pool,順便抽埋pick up科燈

舊pool 抽科燈 千空
新pool 抽武帝

幻件衫係咩能力

舊pool琥珀 必中千空

有分了 9.5 T1

咁大家都係all in緊新定舊？

我個fd send比我 痴線

物理,魔法,暴擊+上限

常駐唔知咩
下面應該係被攻擊，唔會斷詠唱

請問今次合作邊隻比較適合搭賢帝玩
新手入坑 thanks

直接9.5咁堅
我未有彩晶搞

克專有偷野 想留俾佢多d

本書先係呢個，衫好似係防斷詠

認真咩
唔係咩斷詠唱咩

千空 sure

我有預感 抽晒全套都未有科燈

新角隻隻都9.5 我咩料都冇 升閪咩

我直接買左司把槍同千空件衫算

千空件衫都正~

司把槍係咪必需？

今轉d 專冇咩垃圾

多左司把槍
千空件衫無變

我又覺未至於 因為其他槍都好用 又無人爭槍用

肯肝一定肝到6覺
可以換9999碎?

有無巴打想要

DMC 隻ダンテ 由T2 升咗做T1

求指教 活動個交換所 係咪應該換晒三件裝先？

克完全係素材佬
個袋會係有人死就有機率跌野 cls

話說 個活動我冇睇錯係咪送4張十抽卷

今轉係咪又可以刷魂？

旦蛋本身t1料

你係咪睇錯素材10連券

係
肝吧

收費代肝活動,主線
意留tg

紅色架wo張卷

死啦 一開始好似唔高分 T2角
咁我升唔升埋佢好 可以成TEAM DMC

更新抽晒全人物抽齊晒，讀心係欠料登13萬幾石無晒

你話呢?

蛋丁世一

再接再厲/重生

有排你升食d 紅海膽多撚到傻

腎仔:
講食彩海膽,夠唔夠我多

幻t19.5分

加埋專仲顛

利申一下，得小號抽左

高難SS 同物理特技向角色太夾可能

十抽中左帝LR. 仲追唔追新pool? 定轉抽科燈？

帝武ark
幻專
唔知會點

爆死必中仲要係司

cls 幻冇得碎保底，只可以step 保底

我冇睇錯 解活動 第一二彈各送20抽

大爆死

j左

LC 世一
真香

我話左老毛係咪有用
分享歐氣

第一下就中左STONE WORLD
屌歐係呢度
必中又中司 屌奶星

好似第一下必中3700我都第一下中

原來係咁, 我都係番番非洲先

無科燈但中左武國

睇完幻專武，有d想追
好似幾好

重生定課金好

應該每下都中

40抽 3隻角都係中條女
必中又係中條女

你唔孤單, 本身有司
30抽中兩隻司
必中又中司
但就係抽唔到張LR

哇 咁佛

第70抽

理性消費

Normal先打到4-6，hard未打過

請問唔課金係咪無可能有專武

係

感謝

社工當值，開放輔導

舊帳係點

琥珀想比你屌

大家唔好貼抽到咩科燈
貼呢個鬥歐

幻件飾唔係物理﹑魔法爆擊的傷害上限+1000咩?有咁吸引咩?

司想比你屌

一月尾重講緊8萬石 留到兩週年一次過抽晒佢
係上個DMC 得返幾萬重要抽課咗幾pack
依家用埋last 3萬石+再加有償50抽

鬥快100%張STONE WORLD?

月尾女朋友check完月結又要骨折

上面多個AUTO效果不是?

有科燈, 骨折都值

都好

但張卷係咪只可以換?

個AUTO效果係咩?

打材料無得自動.....

破神 魔王
加護nero v 腎仔 神莉莉

20抽就中左 條友勁唔勁

睇下你覺得DS值唔值得你捨棄
值得就唔洗講架啦
重

好玩，岩岩10抽冇3700

BTW 有冇人第埋銘個星盤先決定換張卷

抽唔到科燈

有幾愛ds?

死圖

オートオーラ
常駐魔導オーラ

我錯，我無視咗佢

個叉包幾勁

睇完都唔一定中

又慳8sc

加魔傷咁搞笑

司有冇咩用?

我差雙刀

多個機會吖嘛

隻野你課埋專唔使升，放佢入隊刷素材，以後應該唔會冇

重生買我個分身ac

定係等到9號出埋銘再諗呢

比招魔武佢

魔傷 唔係INT

招frd子

都可以.但你呢幾日要好似戒毒癮咁

唔好睇大家抽

零進度 新買十六萬石中
仲有埋劵無抽過

有無巴打有興

另外 無V抽科燈是否等於無用

我打錯

呢招先係

但個盤係靚

BTW暴擊+1千上限都照要

珍 係後面掉下魔法都好
好彩幻普攻係遠攻, 如果近攻就真係傻仔

抽唔中ds都算啦 出3紅都可以全重複明明咁多野無

50抽中科燈，留石

暫時復刻舊角係咪司最勁

死圖CHING

4隻都勁
唔洗問啦

3隻都勁

SAD左

中左石神千空

求解

挖多十抽 收工
琥珀 帝國 唔要了

用佢送果張10連素材抽中左stone world

必中

唔係
科燈有幾隻野都岩用

4隻之中佢最勁？
唔識日文

有張係必中ark

睇下呢幾日刷埋活動果2張10抽

4隻都勁 千空又打得又奶得

無話邊隻最勁
4隻唔同領域既野

忍手唔課

3000石爆死
無論出咩角但丁都係世一

覺得幻用科燈都好勁

3000就爆死

幻應該唔難打到上限, 留番科旗比第二個啦

有無用過腎仔招+STR
用完腎仔自己出魔法技會加傷

已經無得挖石 剩番最後3000石

即刻比支100水幻啪左先

練完幻先練千空

咁快又1001

+1

幻->千空->司

屌,就1001 無人留言